旺角土製炸彈案，29歲黃全家被捕，威嚇「如果你唔認晒佢，呢啲全部造死你太太、媽媽」。送中12港人之一

警甴暴行罄竹難書，下文記載之警暴事件僅為冰山一角，請移師至此頻道了解更多

今日係16號
只係揀咗幾單出嚟，實際16號仲有好多好多。最好就click入去望下啦，每一位手足都好重要㗎
source:

🟪🛑0116：旺角水喉通土製炸彈案多人被捕，其中上水村屋29歲黃全家被捕，威嚇「如果你唔認晒佢，呢啲全部造死你太太、媽媽」，還押約一個月保，條件變態苛刻。被送中‼️‼️‼️‼️‼️‼️

送中十二港人之一，今日係第115日

🟨816：上水辣椒噴霧鐵通棒球棍21歲李判十八個月‼️送唔到車‼太太️預產期9月😭（729）

1016：葵涌36歲潘踼爆新屋嶺打死人，殺人犯心虛「以言入罪」。

🔲1117：南區23歲李卓邦烈士。

APS無能淚求李義士既相片。我們在所有網上平台再也找不到半絲關於李義士的資料。

@AllPeopleSpontaneous_bot

APS全民自發致

1216：旺角浸大記者爆眼。

感謝「香港自殺報道資料庫」

被捕組時間表

、實時、scott、被捕組總台、直播台、搜證台、收信台、資訊台、失蹤組。

當年今日系列

1號
［當年今日］呢一個月嘅每一日，我都會同大家重溫一次警甴暴行

2號
［每日警暴回顧］3月2號，15歲手足被警甴虐至耳朵失聰

3號
［當年今日］11月3號，曱甴叫學生記者除褲：「新屋嶺雞姦好好玩」

4號
［警暴回顧］11月4號，義士為救護車開路救周梓樂，被狗爆頭

5號
EL2892陳錦權，係咪以為自己開車撞完手足冇人記得？

6號
手足被曱甴扑頭，眼鏡跌落地，狗立刻踩碎鏡片話「依家無啦」。

7號
大埔墟站屠殺。中六生滿地腦漿，患創傷後遺症，被逼放棄今屆公開試。

8號
19歲韓手足，狗車被男狗掌摑辱罵恐嚇「信唔信我係度強姦你？」

9號
［有圖有片］多隻警甴圍毆叔叔，扑頭成地血，弱智警甴用口罩接觸傷口止血

10號
831翻版，封商場至少十幾個鐘；黑色母親節，被襲記者反被控

11號
黃埔25歲張被逼臉貼地，膝頭壓臉踩臉爆耳流血，狗車被圍毆大力揑下體，被丫叉橡膠射禁送院。

12號
612一週年，民建聯刀手斬人；40歲手足唔交密碼，被警甴威脅「搞你老婆仔女」

13號
21歲張被捕後趴地上被硬物打腳、故意分開雙腿踼下體，左腳有包紮，小腿有支架，走路一拐一拐，離庭要人扶。

14號
16歲黃，被威嚇「一陣會打死你」「最憎越南人，法官都最憎越南人」「拉你全家」、被逼唱願榮光歸警察。送中12人之一

15號
26歲文義士維護正義，被廢老傷至胸壁發紅、頸部觸碰會痛

16號
旺角土製炸彈案，29歲黃全家被捕，威嚇「如果你唔認晒佢，呢啲全部造死你太太、媽媽」。送中12港人之一

YOU NEVER WALK ALONE.

香港人係痛苦嘅共同體，我地因感受到彼此嘅痛苦而團結互相扶持。香港人要報仇，請先學會做一個記仇嘅人。

但如需心理及情緒支援，以下有好多人可以幫到你㗎

好好休息下再歸隊啦。

*請廣傳*
以下係一D情緒支援服務資料（不斷更新，歡迎更正、更新）：

click入去就見到㗎喇

不能放棄 不能忘記 不能原諒

推

唉

Push

賤格